裕華國貨唔係賣大陸野既咩，點解咁多外國牌子？

裕華國貨唔係賣大陸野既咩，點解咁多外國牌子？

買大陸野要去日本城

中國城

冇衝突
外國牌子都係支那製

全世界都是……

有啲貨品仲特登標明
(日本製造)
(意大利製造)
(台灣製造)

勾結外國勢力 拉得！

講明國貨 / 上海乜乜銀行（HSBC 上海商業）即係唔係洋行買辦起家

但非一定 只係機會較大咁解

勾結外國勢力！

好似係華僑開唔係red money

余國春，大紫荊勳賢（1951年9月－），籍貫廣東梅縣，生於印尼，香港商人，香港裕華國貨有限公司董事長，香港廣東社團總會永遠名譽主席，民建聯成員、 第十一屆、十二屆全國政協常務委員。余連慶家族成員。